[PS4/PC] Monster Hunter World [301] 裝耐衝3狩獵野豬王

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

今日主題：今期最勁獵物一定係野豬王

單人伐木個攻略懶得搵 熱心人放上來啦

有無早場

而家先得閒釣下魚，燒下肉，捉下蟲，都幾好玩

油雞又貓？

咁Sexy

有無人一齊打鬥技大會 想整雙天

依家仲邊有人玩雙天

無爛西武

仲有把青瓜太

玩唔玩青瓜？

雙天型d 我中二

青瓜個外型同名 不了

等你

睇睇整到未先

要打多幾場先強化到

Yes

跳跳大鎚好易上手

我都諗住下把整

唔係有人打？

開左歷戰古 打下其他無咁悶

屌個日本仔

貝

wrong

啱啱先瞓醒 仆街仔

k巴踎低起身扮放爆G

唔記得帶

Thx巴我dinner先 夜d再玩

gp之後點樣直接出高解／超解

三角 圓形

高解呢

三角+圓形之後 拉左菇向人仔後方 + 三角

個timing難唔難？我都唔識超解轉高解
下下都轟落去算

充能斧係最難

唔難 見把 劍 插左落個 盾 到就㩒得好似

打樹高解好過超
純轉高解好容易

去訓練場試下先

打樹要一瓶一瓶打
純轉高解係指不停O 小中大解？
定上面個方法？

上面個方法，你平時劍mode 兩下三角圓圈之後可以直接選擇接高／超解

練下先 以前耳塞鳩解流打到悶
最近學左gp 如果再玩埋劍mode迴避走位step/高解儲暈應該會好玩啲

呢個玩法幾好玩 長keep紅劍 玩劍mode瓶傷

唔難 timing好似上紅盾咁

盾斧真係千變萬化

學到了 原來唔難
好耐以前試左幾次唔得就無再理到
咁盾斧最難combo 係咪應該係
gp之後超解轉高解呢？
要捉兩個timing

timing唔難捉
但因為真係好多招要用得多先熟 同選擇到最好做法
好似移動斬咁我覺得理論上係好好用 追怪同埋最後有gp
但實戰我就好少用得好
有時gp完但又無機會超/高解就唔知禁乜好
個人就咁企左係到on99咁
我估正確做法應該係左/右step再搏迴旋斬

啱啱沖到20lv
有班台灣人fd幫我刷齊咗騰龍防具加滅盡劍
而家370防左右 想問吓夠唔夠過之後啲關

有冇場？？

騰龍係最頂級ge裝
你50hr之後客製曬會有4百尾防 夠曬過

我見隻貝乜乜乜痛到癲
我只企唔打都累咗班台灣fd輸幾場

幫手放閃囉

套裝打普貝就有，普貝你黐打都唔太大影響

一個風打我8成血
我幫佢地加油

食防大飯

做營地獵人就唔會出事

會 3區營我琴日無啦啦連死2次

有無人打木頭

營地入面或揀貓飯畫面就唔會有事

最痴線係啱啱死完嗰隻王又打算嚟多次大技
咁啱又重生行到一半無位匿

打林精成堆近武又唔係要返營，又唔即刻轉場，唔知喺度等乜
次次見到都覺得伏伏哋

ps4麒麟王-1
4Rx6M243vfdz

救難貝處食起來特別香

Feel 到差唔多時間就係營內等

SUP OK？

伐木？

Join

咩都得

伐木處ok ?

Ok

重有兩個位

識食

Coming

Full

唔打 讓位 有個全程放蟲 但又唔係玩奶

有2個用棍

我入我做奶

我fd開

我盡左力

咁另外2個輸出要大大力 個m唔夠輸出

休息一陣先 好快

開多場

我叫我個fd小心啲

你做輸出 我地做奶啦

我而家有大概50不死蟲同50青菇，怕唔夠

學左幾日 係隻手邊界下界下磨到夠鐘
感謝貝希老師教導

唔緊要，巴打做得好好

大家都盡力了 係救難條友唔知jm9

可以睇得出好新手
想問片手除左跳起O loop仲有乜常用combo
我學左幾日 淨係覺得
三角圓圈再一/兩下三角 再loop圍住部位斬比較順
三下三角第三下太慢

定片手依啲自由度咁大嘅武器無乜話咩特別combo 順手執生就得？

啱啱收緊刀

打多場抖下

6:36笑左

多數唔會用三角第三下 低傷 硬直大
碌完可以即刻轉方向斬

多數combo 三角x2 圓形x2

聽日求其打一打比片你參考下

龍卷風中回氣

睇人地啲片 片得好乸快
有時都唔知佢出左啲咩招

我入訓練場 出我平時用開d combo拍一條片
貝貝就另外拍一條片
睇下淨打1 2區定打晒4區

贏左嘅音樂好撚好聽

唔緊要 終於贏返次巴打做得好

有緣再打

有人破處了

巴打唔緊要 聽朝會再伐

琴日下晝同三個HR9百幾嘅痴線佬過左好多次，好好玩，我攞把帝王麻盾斧每局麻兩次等佢地輸出，堅快

好想試下個種感覺

當你極貝死過好多次，玩返普貝你會覺得自己進步左好多個人覺得首先要練嘅係有無石都要FF跳

我好好彩咁試過極貝處同伐木處都被呢度嘅神人carry過真心勁

斬斧新手想問下，點解有時儲氣個到會紅色閃下閃下代表咩？
同埋點分幾時騎上身屬解，幾時會係地下屬解？（以前個post好似有提過但我搵唔返）

把劍發光 (姐係入覺醒mode 每斬一下有兩下追加傷害
再屬解第一下插中條龍就上到去

紅色閃下閃下係咪姐係條bar低過條線?

但我條bar重有一半，我見紅色閃完之後會冇咗圍住把劍D啲氣，要重新儲過。
係咪好似蟲棍咁有限時？

哦咁應該紅色閃下閃下 = 入覺醒mode
我平時無乜留意嗰度有無閃 聽到斬完啪啪聲就知道係覺醒咗

係有限時 然後滅龍瓶入覺醒入得最快 強擊最慢 中間係強屬同異常瓶呢啲wfc既

圓圈比三角儲覺醒儲得快啲

圓圈後接屬解動作流暢好多

Thx巴打
同埋想問係咪除咗集中、強化持續同會心之外，斬斧有冇咩特別嘢要落

我有落耳塞1 因為同零解送既耳塞4疊埋變高耳
叫條龍想嗌就塞落佢個口到

心眼 其實無乜必要 但除咗麻斬同龍骨都唔會玩其他
咁啱呢兩把都上唔到白斬 純粹舒服啲唔想斧mode彈刀

集中同強持我無專登出 因為無乜位
迴性迴距優先

留名

巴打做咩任

有冇人伐木

code

唔夠人就開救難

有無人做奶？

我做

開左⋯

新post留名

屌有條日本仔成日都低血 奶到手軟

你講先知零解有耳塞4
隻驚唔好在乜都唔解比你聽 要上網周圍揾資料

零解有耳塞4好似係某個更新之後先有

等唔切sor巴打

有次武器調整加落去㗎

最初頭好似係會成個彈開
加咗耳塞4後就變原地跌落黎
自己再補一粒就乜都天唔到

全力解放都係彈開出大硬直變斧mode
中途鬆手先係原地跌 keep劍mode

蟲棍 跳關唔關體術？

原來講緊龍叫

講緊中條龍嘅大叫會點，好似係

近排發現
零解完會清空條糟的話 都係㩒爆佢好啲
唔係既話原地跌完都係要硬直強制變形

刷到冇哂調查任都見唔到細金炎喵

自己一個刷就狂刷4格紫任好快有
可以用save load大法

關 不論起跳定空中耍棍嗰下都

使唔使多感嘆號?

咩感嘆號

哦哦～我自己刷果陣就㨂少貓數
但我覺得係冇分別嘅

睇黎都要用sl大法

我諗呢個po可以捱到3月中

中間唔會有活動？

第一條就係打普貝
第二條就係片手combo

基本上係咁連 打龍就睇情況
可能出多一招少一招
用熟左就自己睇下點連技 就手d

講錯 應該係成個月先啱

得歷戰王大野豬

以為大野豬講緊CG巴

即睇

3月15號 15週年應該有啲新聞

睇完先知r2都可以接O拉後
O拉後迴避都唔易出 我覺得難過太刀看破斬 因為只可以向後迴避 要知道個角色面向緊邊
左邊analog 都唔可以隨便碌 隨時方位錯晒 或者唔小心出錯左向後迴避

同埋方向感同預判都緊要
仲未慣角色面向螢幕出招
預判就最好做到迴避完隻手都係係你隔離可以繼續片 dps先會高

想試下長槍
係咪得吉吉吉 防反 人車

係悶架

人車已經夠曬

仲有全方位防禦後接攻擊

拉後圓形要好熟條龍先用到
條片我得4區用左一次 其實好少會用到
除非係玩跳 盾擊

片手要痴實條龍 先輸出到
預判都好重要 因為攻擊距離太短
要利用個靈活度

片手solo . gun

劍斧個垃圾槽設定
係地面劈到無槽如果唔禁r2補瓶
會出現大硬直 迴避都用唔到

依個曲係咪有野打

入去食花生得唔得

我就係睇完依條片先想學片手
其他幾條花生友好正 跳晒舞
有條友仲要跳唔到黃道貓左次

有無早場？

轉頭黎

我平時都有睇佢
佢由以前到宜家都專打恐暴龍
比較中意用盾擊

d搞笑片好正 一集出一次

見到個名即刻有印象 之前X定XX啲片笑到傻

比隊友tk

準備出狩技避金獅 點知黃跳跳麻痺助攻 睇一次笑一次
仲要慢鏡重播幾次

黃道係邊

你地三個都睇錯方向

火山區

你地背隻

快過上上鋪10秒

正常速度應該係5,6分鐘 我坑only

係咪斷左線，點解我入到嚟嘅？

bug

講呢d

full左

攻擊豬

重開左

公廁珠

半個鐘頭後入game

太辣殺tim sor

btw 個燒弱化 第4區work唔work

個位好窄，奶唔切呀巴打

係我坑 不斷食招

頭先搵唔到你個location
原來上左去

之前融有個巴打講上去唔會周圍閃

但我好難走位，落去奶佢又跟住黎

啱啱寫完份essay要發泄下，有冇高手帶我伐木利申:琴晚第一次破處

我會奶架

3FT4AWCamhyw

入上面

Thx

街場撞過佢

1區有人無燒 唔夠7下 2區就出怪

巴打到你，我奶到出血

olay
你好似solo左好耐 遇到已經係好耐之前？
我都想遇到平時睇開嘅人

3EkGiMHQQ8vf
伐木-2

-1

4區唔燒都得 燒4,5下先出4秒硬直

3EkGiMHQQ8vf
伐木-1

我琴日奶到冇哂菇同蟲

有無巴打幫手混一混裝
三lv洞武
集中3
砲術3
砲彈up
防強
--------
拖
強化持續3
耳塞5
體力增強3

無砲彈up防強珠
得一粒砲術

Code同上 伐木

Sor巴，我冇哂青菇

打鹿最後係2區去右下角呀

終於成功打到juno 大金， 可以拿白金獎盃， 超辛苦 打左1個星期

我最後去打街場， 開場個個人打完之後維持再開場， 好齊心地總共打左4場

睇住由細銀 > 大銀 > 細金 > 大金

係時候衝真白金

咩係真白金

刷齊所有珠 加 數量（招能需要最大數）
捉晒所有環境生物

有難度

我已經做咗奶了

我齊咗啦 我個fd未齊

我差粒心眼珠

點解淺笑巴見到個黃道係邊

我一望上個天 心諗乜咁藍咁清嘅喂

我以為smile去做真男人
見佢冇跳諗住恥笑佢
點知

我搵緊細爆 準備黃道完放

我朋友又被你地破處了

比你地破左我個貝貝處

用唔切轉身衣貓左次

我陣間打奇撚死得仲慘

破左兩個人嘅處啦

聽日再打過

辛苦兩位巴打呢幾場都好爽 遲下再打

聽日再玩過

就係因為我望左一下個天點解咁吉既？跟住就響好細條縫位見到火山區個天有密雲，正當我想出聲既時候已經太遲

遲啲有錢再買條新嘅或者你有冇原廠單邊個個？

睇鬼妹貓車仲好睇啦
連登得成班仔又扮處又格劍
諗返起當時貝貝第一日出
完全唔識打，又要靠街場
失敗咗十幾次
好似要第二定三日先過到

請問我剛剛完成貓任同埋同奇面族做左朋友，點解一個人打奇撚嗰時啲奇面唔會出嚟掟爆彈幫拖嘅？

佢地怕古龍

鬼妹
日本妹

貝貝第一日街場打咗成晚，去到深夜好似搞掂咗
但極貝街場打咗成兩個星期都過唔撚到

馬仔 打唔打？

極貝第一日朝早跟連登團（唔係999班癡線佬）
第二場就過咗

黎緊

極貝呢家嘢
見英文名就走場
搵日本人打
一晚就過到啦

有邊個日本妹打MHW？
介紹黎睇睇
韓妹就搵到個
不過都係鬼妹大波啲廢啲好笑啲

Youtube 大把直播啦
日本妹起碼識打

鬼妹好蠢打機唔用腦
睇到火滾

打極貝個時我好似hr4xx定5xx咁上下
我都唔係同班999癡線佬夾既

少睇youtube
有冇日本妹啲直播backup鑒賞返
研究下大唔大波先

要大波直接買個可脫figure放係ps4機頂咪得囉

我要三次元啊
由細到大都對二次元A片無興趣

睇囡囡俾巨龍嚇到叫救命先過引

我都成日講
隻game呢類任(貝貝、林精)只要個個正正常常識打唔扮工有輸出就過到，唔係真係要個個高手咁撚樣先得
個問題係街場班友真係好撚唔正常

次次咁講都有人覺得我係串，咁勁你打晒佢囉乜乜
我自己都廢又點敢串呢

嗰陣最頹係最尾4區先貓又解散，明明再打多場夾下就過到
之後下一場又拍住班垃圾，不停撞手神，呢個過程無限loop
最後都係搵連登場打(唔係班痴線佬)
夾咗兩三次就過咗，所以話一場解散真係on99設定嚟

話說呢度曾經有囡囡處食，開埋乳音
可惜我百人斬都無份
好似俾打J食咗，記佢一世

啱呀 街場好垃圾
最怕鬼佬 全部都小兒麻痺症
一路隊草一路打機 藥又唔撚食等貓車

連登咪又係街場嘅一種
不過連登仔有玩過芒亨
無鬼佬咁蠢啫

試過打普貝帶街場
本身都有個人見隊友太新手貓咗次走咗場
我區2 拉仇 區3拉仇 一拉到就俾人閃 都算
入4區前打字講明我係坦 咪放閃
一樣照閃 我直接走場

有時見到呢度啲巴打對街場嘅人都好苛刻，郁啲就話人點點點，我都已經唔係呢類
其實貓我都冇所謂(我自己都會)
但真係要有輸出唔係鳩打扮工，全部都喺度閃閃避避保命打得好辛苦

你唔講我都唔記得
個時你好似格緊劍，我先有機會幫你食咋
Btw重記得佢完場講咗句：「你地好勁，Thx carry!」

岩唔岩

成個李私煙咁
我要後生大波妹
你俾個亞洲版milf

唔同你玩
食咗我啲囡囡

佢唔出樣好過啦
把聲又拆到仆街
應該係歷戰王煙剷

日本妹有個玩充撚斧
去睇下
我都想插入我把劍幫佢充能

咁你都要share先得架

無圖又無片
你話個日本妹有撚都得啦

我已經係無料案內

琴日街場遇到兩個香港人
亂鳩咁放閃打斷技 但係大旋風又唔見佢cut
又唔識避黃道（明明同我企同一舊石
跟我企位就冇死）
拉完仇又放閃cut又麻痺cut
影鳩衰曬香港人

こたば

打個時得把聲，無樣點J
睇返鬼妹韓妹算

睇波去返t台啦

街場真係多垃圾

反而落街場踢波
啲人都無咁廢

無輸出得
最弊走到老撚咁遠引隻怪追佢

但依家你已經係999班癡線佬

我分享一下貝同極貝。
我係全新手玩mon hunt，舊年2月打到而家冇間斷。
太刀現時5xx hr.

貝可以閃，所以好快朋友團過咗。

極貝就死囉，點都贏唔到。太刀timing錯晒，彈刀，見切錯時間.... 貓到飛起。

朋友團打咗幾日最尾d fd話你整套奶媽裝隱身衣唔好郁補血啦.... 咁就勉強過左第一次。

咁當然不忿，但係換返太刀都係俾佢虐，於是就臨急學擴散。一段短時間學成之後其實擴散打貝，有人拉仇恨係近乎穩過㗎啦。(不過學多樣武器都係好事，隻game會唔同玩法)

只係我用太刀㗎嘛 我要堂堂正正砌贏你

所以我近100個hr都好似係打貝或者極貝，每晚打幾場，打到今日我唔敢話咩唔扣血裸裝冇客製回血單挑，但真係對隻怪同埋你手上把刀多咗好多了解。 每一下點打，咩位打，佢下一招會係乜.... 算係一個修行。

我到依家仲係處

呢到d人最鍾意破處

推po 已經諗好topic名

彈刀裝粒心眼囉

我半粒心眼都未見過
8xx hours playing time

屎眼

又係一個無野做既下午
機又無得打
下午茶又無人陪
有冇ptgf陪食野
就黎ptbf都殺
屌，點扮工落去啊

佢每日都係處黎

我而家就係諗住要，不過我先得298HR

仲有拔刀珠，都係影到無見過

900幾個鐘都未有強彈珠

我有6粒

砌裝
我之前一扮工就開個砌裝網出嚟撳
砌咗唔少裝

我隻mhw同我有仇，所有有機率嘅嘢我都係超級低機率。

好似隻樹精我打咗13隻先有第二支外觀變異劑。 好似主線雌火腳印個個都固定位置我就唔係，嗰時未換ssd執腳印執咗幾撚耐。

5xx HR真係有血有淚一刀一刀劈返嚟。

講開又講 砌定套裝ta滅盡王先

全部武都有裝啦
道具欄整埋，連名都改埋
咁多年都未用過砌裝網
來來去去咪又個幾套
唔係騰龍就炎王
唔係炎妃就冥燈

重現57 秒屠juno?

諗下點先砌到最勁囉
唔同情況要用咩裝
淨係每把屬性弓都有排砌
有時你覺得冇得再好
但其實撳撳下就出到再勁啲
嗰種感覺好爽

4人輕鬆喇
我要solo!

我要做車手！

無可否認係弓真係煩少少
乜裝要睇自己打法
幾多體術，耐回，定食菇
可惜我對弓無興趣
唔想按到手指抽根

其他武識迴識走位就得啦
來來去去咪又係推攻推會心推屬性
再唔係衣裝硬碰囉
裝永遠無最勁
係技術問題姐
可惜無新怪
連打既動力都無

玩屬性嘅都要不停砌
雙刀，弓，輕弩……

我都覺得自己砌好玩

弓真係屈機
又高輸出又敏捷
仲要有得暈怪 有d仲有眠/麻
錘仔一多人就打生打死都未暈到怪
用弓 怪一跌即刻剛射曲射loop就好快暈

看破 Lv7 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv2 通常彈・通常箭強化 Lv1 利刃/彈藥節約

攻擊 Lv4 看破 Lv5 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv1 超會心 Lv3 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv2 通常彈・通常箭強化 Lv1 利刃/彈藥節約

援擊通2邊套好啲呢？唔識計期望值

上面100%會心
下面就85% 多左攻4

客回血保無傷

100會

通2 solo又玩下先

有超心肯定推會啦

如果比你玩返mhXX，打超特你一定會掟手制

支持推會心

TK咗件街人

冇打過，分享吓

我本身都冇諗過mhw可以打一年，買果時諗住試吓玩

鏖魔
配信版天彗龍

3貓完就來王道仲衝落來 為免為禍社會 送佢斷線

鏖魔

笑死

配信任嗰隻有咩唔同
痛到核裂?

可以當佢係超特 攻擊同血都係

同超特差唔多 厚血高攻

配信果隻2萬6血 點A

其實唔係好多血
講厚血煩 都唔夠 寶纏 煩

果斷真漢子

單拖打100場都未必過到1場甚至半場

天彗打到好熟，武士太刀流輕易搞掂，但鏖魔真心癲，癲到要搵人curry過左就算，唔敢再返轉頭打

利申：武士太刀流一命過燼滅刃

運氣贏 條友唔行去石頭到 但石頭範圍覆蓋到

大劍free rider
特登拉仇引條龍過去

點解踢人制無得set快捷

因為我地都係行緊普通法，疑點利益歸於被告

返緊屋企

好多招都fake同counter武士道
個回避一用錯時機就係咁先

又中bug斷線

有人撞線wo 一入來直接炸走2個

咁我食個飯先

試下你地開？

小隊option死左?

無 我見你地一入來就斷

一齊見証我上300HR

free rider

我就快有 - 第60行第二粒，終於洗到

又斷

龍擊炮

原來無事

入唔到嘅？

一到左300就唔俾我玩？

試下測試網絡完 重新開game

鏖魔我覺得係我玩mh已黎最難打

應該係唯一一隻我唔敢面對既怪

第一次打個陣
叫>衝>貓

第一次要玩耳塞

街場都好靜

盾step飛插=拉仇神技

好好用 一下3hit 跳幾下就得

個個都想拉仇恨

點解個刺客衣裝效果可以keep全場 bug?

懷疑係一入場就發現你 咁咪無左 未發現你 依個state

唔通個個都想拉仇恨咩？！

個加速效果係到 但無加到攻

加速最重要

今晚無房?

曲?

閂咗機

今晚真係無人玩

暈到5次

今晚房

9分58 普貝太刀
計好曬傷害

仲以為係你打出來...

痴線啦 我而家最快係14分鐘

幾癲喎 但應該打咗好多次先出到一條片出嚟
喺夠傷轉區前落兩粒石

炸唔到野豬王係遺憾

幫你頂左

有人斷左？

好多超心豬

個爆G係我放
著不動衣引爆

做真男人就無呢個問題

想問下鎧鑼眠錘點配裝

4件騰龍主打 仲有一件睇你想要咩技

仲有無人幫手打普貝？ 我係回鍋玩家 打左好多街場都過唔到

跟

落無擊

聽朝有無時間

番工啊⋯⋯ 聽晚就得

ps4奇撚王-1
6Kf3ttxiM3YD

呢個肯定落 仲有好多空位
弱特3 超心3 看破6 攻4 抖擻2係鐵膽
仲有4個孔位 全攻就攻5 無傷3
或者放棄少少會心出耳塞5

做乜del左

仲有無位

番緊去巴打一齊打

禁錯

斷左線⋯ sorry 再開

夠人未 未我就開機

唔好意思 我再開

有鋪見到粒石後有大G
收步跳算

錯code

Jf76YExcLJr

試下呢個

我直接真男人算，呢個決定係正確既

仲有無位？

有

等埋你

有啊 上面段code

以為係油雞放
原來係你

有, -1 Jf76YExcLJr

抵啦 係到吹耐衝

我都好想入黎破唔喺屋企

耐衝
已經用緊貫通彈hea打
好舒服 遠距離射下射下就一場

巴打們喺邊個集會區域

破左處未 洗唔洗幫手

接力？我就瞓

入緊黎

我一直打醬油 多謝兩位巴

有無刷麒麟王

破左就得 費事開機

差少少材料

街場伐木太難自己友贏嘅機率高啲

比佢暈左

聽晚先

Sure

Btw我見你地有時個動作係飲水但係個效果會share哂比人，其實係飲咗啲咩例如我用鬼人粉塵先有效果，但粉塵個動作係丟出去，但你地個動作係似飲鬼人藥水，但所有人都有效果

會唔會講得好複雜

技能：廣域

thx

友愛珠

一打閪樹就諗起佢地

又幾撚似

上次我問過有人話奇面族驚古龍唔會幫手掟爆彈，點解我見有人打鋼龍，佢哋又走出黎嘅？

不嬲都會

原來除了加快覺醒狀態
仲會加速回瓶量

打少幾下都著哂火

咁請問我已經解左奇面任做左friend點解打奇撚時佢哋又唔出黎幫拖嘅？

機率出
而且要你係房主

想問仲有無TG/WHATSAPP GROUP, 棄左GAME 想再玩番, 但D 舊GROUP 已經無人再玩, 想入新GROUP 一齊玩, 傾下砌裝

Thanks

原來會咁
一陣執下裝

斬擊斧係咪一定要集中
大劍我都集中轉左攻擊護石

睇個人打法@年輕真好
識既會變來變去 隻怪瞓地/大好機會先出0解

大劍用集中效益好過攻擊，除非你好熟隻怪攻擊模式
上到3好似收刀會快少少，易玩咗

斬斧無集中最快要5下先滿劍氣
大劍出左鹿首我就將集中石轉左攻擊石
我覺得無集中分別係有但唔大
本身我套大劍拔刀2收刀2
無試過純集中3會唔會影響收刀

通2 援擊係唔係用唔到無擊
唔飲攻水加 迴避衣打貝貝手得60幾

首先係小地圖你會見到貓爪印 隨機係某幾個固定位出
有機會係吹笛/掠奪貓個d或者奇面
你引怪過去就會有效果
有幾個位多數會用到
例如打貝第二區 打麒麟一開始個斜坡或者大平地個到

用唔到無擊因為支援火炎彈
通2要打得大力要谷期望值谷得好盡，無咩空間畀你放保命技
仲要用埋近戰射擊強化……打貝貝都幾玩命
同埋打頭會痛過打前手，但難啲瞄

我用2反動 變咗細反動 玩起來好過癮

咁MH係沿自日本，好正常

下次話唔定有八頭龍打

除咗奇面都係垃圾，要騎先發動到

2反1近係基本

試下改做3近先

扯大欖都幾正呀，幾十隻一齊扯個情景好得意

通常要谷埋無傷推基攻
技術要有返咁上下先會射得大力
技術層面油雞應該可以輕鬆駕馭

頭先落咗街
下面啲圖先係精選

有出無傷啊
都係2反1近好 攻速快好多
打頭用迴避衣扣到110

話咁快就一半po
推呀

假Sunny

我搵緊娘娘大細金

通2玩反動小試過就返唔到轉頭

咩娘娘
炎妃？

係呀

真心幾有挑戰性
差最後1下先黎貓車
（跟次序打 14，9，12，15區）

打黑角用帝王風飄弓剛射over50傷害好撚爽

直播？!

收皮喇u

聽講pc可以改juno王個任出黎

呢隻冇得睇
我都係係咁打先刷到

今日更新?

我有隻極大銀 屌佢老尾
果然有閪就係雞

如果係咁我要放返低個switch手掣
拎返ps4手掣

啲調查任仲過處女

少過處女

G持

真白金獵人唔係咁易做㗎

唔知整唔整到

錄完放上網就得

有啲失望 都係爆刺就大硬直

今日有更新？定係pc版整出嚟？

後者

覺得未係完整 之前歷戰王除左冥燈全部都有環境爭奪/ 合體技

咁可能未係官方最後設定

多咗新招式，翼刺爆無硬直，動作快咗

傷害個d一定唔係最後
佢遠程得翻3份2血食一下頭鎚可以未死

咁條片邊度黎? 唔係官方?

重溫下57秒大佬

冇技術得個快字 冇跳位收的皮la

第一下諗緊係咪眼花
AT 眼都凸埋

彈左game

入唔入得翻

咁快勁到

普貝第一次出靚珠 - 心眼珠

mod同真歷王果隻可能差好遠

睇好到差好遠

你拮佢屎眼 佢自然出粒屎眼珠俾你

我拮左成百隻先有一粒喎⋯⋯

屌得360P…算啦
打得好柒…好鬼緊張

滅王黎?

yes

更新左? 今晚屠?

掉落物點先會有一條線？

唔明

mod fot 眼殘用

今晚曲?

有無打緊 曲?

我以為ps4都會有

2019年仲有人唔識避黃道

無啊 你問佢地

無人玩
又話有滅王 屌

人地PC用mod玩滅盡王ja

打柱傷害66,33,33算唔算高,因為少玩輕弩唔知傷害係應該喺咩範圍

solo記得壓起身 會好打好多
滅盡就係佢倒地前腳fing第五下個陣兜割

新手想問吓而家個版本有邊幾把太刀係數一數二勁

凱羅火 恐暴 雙天
帝王屍套solo貝爺可以排第一/二

帝王屍套淨係用黎伐木

伐木唔係用帝王火咩

而家25hr用緊滅盡 急唔急轉好

龍屬都痛架利申冇帝火

唔識避隊友

俾佢t死咗2條命。。。

點解頭先可以嘔咗六粒石出嚟？？

個原理係乜，打得佢太甘？

食齊鬼人藥種子加粉塵 貓飯攻大再加通常彈強化
射柱有8x 4x 4x
等貝貝隻手有 42 21 21

我覺得已經算好高

當然你唔放裝填擴充/彈丸節約可以再推高少少 但reload時間就多左同少左彈射

我都比較後期先有玩通2 未有援擊依把之前聽講就用慘爪個把輕弩 傷害低少少

你急都冇用，火太 帝王屍套都係講運氣，得雙天 恐暴係可以用素材整。

隻芒壞左 唔洗打機用電腦

想問吓帝王同屍套係咪兩把劍..

巴打有冇開機？

係爛輝3.0
帝王系列，自帶屬性會心強化
屍套龍屬太刀

有咩打

打歷古嗎
利申得小量

出左彈節 可以試下唔出裝填擴充
第一套 轉做攻5 見6
本身上到6粒彈我覺得都夠
你試下就唔就手

有位？

開緊機

開緊+1

錯code？

應該對的，入左

我伐木處

This

你又扮處

未伐過

伐到2046

笑死 秒左

差把片手劍

Thanks
得25hr乜都唔識

咁撚癲

差三個怪物的咒骨

仲未齊

未續psn 暫時無得同各位手足打住

算啦我放過自己算啦，唔知做咩明明跌左粒但去到武器商又話我冇

Btw我琴日add左你同白虎個psn唔知你地收唔收到

我add咗你

雙刀有啦，係整單手劍

Add咗你了

咒骨同古咒骨兩樣野黎
一個打單人 一個打活動多人

所以我要返去打單人個個？

係

升把片手就伐木

雙刀原來好好玩

有無人玩緊?

用埋ciri裝超型

今日係咪古代林精last day?

冇咩機會用，龍屬
舊木弱火，貝貝弱冰

最強無屬刀

同埋貝弱冰只係patpat位
前手姐係雙刀打ge地方係弱龍

遲下打滅盡歷戰王用

又要谷100%會心+會屬

唔屬解好過

好彩我怕死玩帝冰盾斧專打貝貝後腳

砌完會心打後腳不如唔砌玩角斧

寄生打法黎，輸出都幾好架，利申冇谷會心

雙刀打要迴5迴距3其中一個...否則應該會慘死連環拳下

兵長斬

四區唔突登拉仇應該會快d

無用石頭拉

屈機 10秒就拉左

麻痺 加一套 就直接出仇

load緊入場就完咗

太刀要點先拉到仇

你個破壞野豬王 一入來 四個人仲慢過兩人

不斷打頭
有兜割會拉得快d

而家打街場普貝基本都可以自己太刀搞掂
唔洗乜補 係差有時叫無見切
拉唔到仇 就算拉到都肯定未夠班無衣拖仇

一炮炸爛你部fc

第五粒匠豬
齊豬了

邊位巴打個錘一錘車咗我斷線

抖下先

啱啱係咪全部斷晒？

me斷

你同野豬斷

拉仇唔係問題，係拉到之後佢就係咁打鳩你

我飛斬完都拉唔到仇

打晒落頭度好快就拉到

太刀要15刀定20刀 兩次就差唔多

要2次飛斬咁多 我平時同你地打拉得好快

滅龍石姐
普貝唔洗用武器拉
係極貝solo第四區完第一次仇先要出招拉

我見你地無石都拉得好快

之前好似有幅圖 寫晒全部武器拎仇恨需要嘅hit 數

5回 大劍、盾斧
10回 太刀、長槍、銃槍
15回 片手劍、雙劍、槌、笛、斬斧、蟲棍
35回 重弩
50回 輕弩、弓

10刀咋咩
咁兜割一野+兩刀已經得

上網揾 應該冇錯

銃槍 1 回龍杭炮

太刀打一套r2 (4次) 一定拉得到仇

小金

我冇更新 可能打更細

平時你咁拉?

我？平時唔拉仇架喎

赤武呀CG海綿個d爭住拉，冇位喎

同你班友打要特登閃搶仇

我冇興趣爭拉仇 必要時先出手

咦無人答我之前個問題

到底點先會一個區出六粒隕石？
打得太甘？

應該係上一區未落晒嘅 通常之前啲區傷害太高就會咁

尋晚同赤武cg fishball打咗幾舖，有一鋪第3區出5粒，之後有舖第3區仲出6粒

我真係第一次見

但係之前2區又好似落咗4粒架喎

同油雞夾好常見
佢太高輸出

有時會出錯手

最尾嗰下型到
隻貓幫我好多

第6粒匠珠

有新野打未?

一日出兩粒

有無場

free ride著隱身衣/隔離區啦

今鋪唔係好準

最平方法搵remote搞

最後一日伐木

4Nh4TsLJP8jY

即斷

又斷 今日做乜柒

原來系統更新6.50

可以用iPhone 打mhw?

sony機表示一早可以

我搵唔到佢講個app囉，大陸人寫既app就有，仲賣$88

用開發商去搵就得，唔洗錢

原來黃道個陣唔俾跳落去

正，thanks，點解appstore會咁弱智架，直接search反而搵唔到

點解你冇死到？

跳成功

就係問點解佢可以成功？明明連揮手個動作都冇

有冇伐木？

撞彩

第六感

4個放火 4區再卡區都唔係好難打姐
bbjump巴做乜唔伐木

你玩得多就可以聽聲
或者睇右邊個提示 發動xxxx
呢到佢距離遠就再遲少少先跳

有冇巴打可以幫手打貝？ 打左四場都有人死最後黃道

唔記得落鎖tim 不過無活動應該mo事

兜割先黎黃道，唔通連貝貝都唔鍾意我？

唔該曬咁多位 我check下整到套裝未先

街場打林精其實都真係好難頂，打成廿分鐘先嚟玩完，真係唔想繼續打

街場正常，呢度巴打平均12分鐘

冇一種強者感覺

我唔打喇，weak

hide code

因為斬樹真係好悶
素材畢業之後真係唔想打

其實你地射箭 長槍 一下扣幾多？

當然你地頻率個傷害一定大過我太刀一下一下

講得唔清楚，我都唔介意街場打廿幾分鐘先完任(雖然都好頹)，而問題係打到廿幾分鐘先嚟三貓嗰隻「玩完」

尋晚終於試到場街場三太刀0貓18分鐘完任，已經滿意
如果成班都識真係唔使咁慢，似係有啲人嘅裝揸流灘feel

打林精其實只要啲友唔好1、2區就用咗貓車quota, 基本上都好安全
由其有大家最愛嘅體力3之下肯補足血都好難會死

完全體現到打呢隻怪係有班人死磨爛磨，你又唔輸出，佢又打你唔死嘅feel，只要team入面有呢啲人都會搞到好慢
諗起有個fd打單機嗰隻可以打到timeup完場

尋晚last day先打齊料整晒所有嘢，我發覺嗰個乜嘢咒骨仲難齊過個汁
睇返打咗5隻古代先齊

上插5x 5x 7x
人車 2x 終結13x
好似係

箭個輸出正常係會高過太刀
跟住太刀高過長槍

野豬王得個撞字

貝隻手幾多傷會硬直
2000？
想計刀cut風

記得睇過係2000左右
你預兩次兜割 就差唔多硬直
1 4區每隔40秒左右放一次風
2區每隔20秒左右放一次風

一區發嬲斬20刀左右再落石
咁二區就會好快完
頭先打左場8分就入四區
好有機會破自己紀錄 最後貓左嬲到熄機

之前睇弓ta係1區直接入3區打

有冇巴打想刷下歷戰怪順便做週任?

太刀唔得

抖陣再打過 或者第日先再打
我打極貝個時都係咁

solo一兩場就知個日手感好唔好

可以 你開

有冇人試玩ios remote play

好難用黎玩動作game

試打咗隻搔鳥 俾佢虐

縮短豬

係咁出R7就係冇逆上

點解要呢粒

有無巴打可以幫打普通貝爺
打左好多次都過唔到...

因為就係差佢3粒就齊珠

thank you 大佬!

二區唔洗落眠 就算落都斷左仇先落

新手sor 大佬

K巴

一陣再玩 thank you all

搶仇炸野豬

呢個係講緊咩？

ff跳俾貝拍中

咁都比你見到

即係又有片睇啦

我個位睇得唔清楚

原來全部跳唔到

我跳到架 比佢拍中咋

我跳到

Kenneth力竭倒下

你係CG?

佢係野豬王

特登起佢擺炸彈炸佢

930入

error

#789

mia巴捨身救我 自己中拘束
再唸下呢排同野豬王組隊的情境
莫名的感概

一切由 油雞 變成 炭燒油雞 開始

奶住混分

第1粒早氣珠。都幾無用

有冇人打 歷戰C套 未打過

有冇code

開ING PS4

爭赤武巴打

定打住先

呢期食屎食得太多
畀粒豆你都感恩

第19粒攻擊豬

連過

硬係好似咁易打咁ge ...

冇活動好似失去動力咁

下星期可以刷爛西

玩左咁耐先知原來rare 8防具可以解放上限
特我仲成日著住件72防
點解你地講到過400防咁易
原來是咁

個下應該用閃光彈
不過我自己唔鍾意用閃
唯有衝過去睇下打唔打得醒
結果自己中左拘束

咁你平時應該成日俾歴戰王秒

通常用長槍打 唔覺

你平時客製武器見唔到嘅咩

500幾hr

團

招絕對防禦唔可以直接出？ 一定要駁係反擊刺之後？

點都要舉一野防反個動作出黎先
但你可以好快咁舉一舉就跪低入絕防

無迴避衣dps有啲低 有迴避衣吉3下先有200血

玩長槍就唔係求dps喇
世界冠軍

雖然我都係砌全攻

仲有個出法
普通r2擋 如果人物有後移 唔好放r2掣 + 㩒X

壞save?

測試網絡 解除任何bug

plus load 番back up

CG巴同K巴都999

同時升

一對好基友

原來滅氣彈可以暈怪

今朝個場5:57都打得幾好

好少街場後入都打5字頭

有冇場打下

點解soap巴企係石後會死 我衝咗出去又冇死

因為比你tk

垃圾game

係，但好似暈得唔多次
所以射徹甲好過

貓的替死鬼

有無曲

呢場今朝 我無玩緊

成日有人free ride以為我睇唔到

呢排好多 同你玩親都有

巴打今晚打唔打？

sor 頭先有啲事

肚痛
走場

貝處可唔可以free ride

入返黎 宜家-1 冇左野豬王

夜少少先 整緊野

Splatoon 2 European Championship 2018-2019 – Day 1

比個集會區域

今晚曲

另外個個係咪落左 眠屬強化
第二次眠得好快

我覺得有出 唔出唔太可能一個龍叫時間就眠到

我記得第二次上狀態要 10箭左右
再研究下 最終目標6分内

佢地最尾個區如果冇俾貝爺出風前個下打中，會唔會再快好多，btw,日本仔個種追求完美真係好癲

最近subscribe 咗個日本仔 全武器 solo 屠極牛 伐木

pochi？

應該唔係 好少follower

有無曲打屍套王？

油雞試全武器普貝

尋晚搵人幫左今晚可以幫手打

有場2分針冇錄黎J

傻的乜 睇下片就算

入左

等埋

等人開好似係

sor 之前試衫拆晒d 珠

save 做套裝 ~

3Rpzz7PRtYwZ
屍吐王-1

終於出第一粒心眼珠啦

唔會再彈刀啦

打歷得唔得 未齊珠

無咩珠頂到打王

我睇睇街場有無人一齊打

之前有人又話個store有新免費嘢，明明就冇
定係講緊之前嗰個新動作

街場貝一入d人就死

想玩下片手劍 想問下邊把勁

之後成個星期都冇得打 so9sad
之後有冇咩新活動

個個“一起狩獵吧” 動作係免費

全世界等滅盡歷戰王....
3月尾掛

星期日一推

係時候分出真假Sunny

同你地打貝
有時見到巴打用把武器識發光好似激光大劍咁，有d係綠色光有d黃色光。

係斬斧超解？

覺得幾型，想玩下。
用邊把同埋咩裝備？

斬斧劍mode滿氣唔零解都會閃

係，但我一早下咗

TK大師

斬斧點玩 指點吓

就係揀岩一把想玩嘅劍斧

有咩更新左

都未死

我鍾意金色

點解貝貝唔拍多下

我喎 a_ _m 我斬斧屎到仆街

聽日會唔會有消息呢
15週年

上面條ta 片鋼射最高去到48 少佢2攻得翻46

有冇大佬可以幫手帶打歷戰王屍套 好想要佢d裝同skin但成日比佢秒

我又up我地琴日個場先

唔係話15週年咩正常都應該有活動掛
點解等juno歴戰王求指教

1:41 又見野豬王

4:10

角龍盾好少玩會心
想玩會心打弱點用爛輝岩賊龍好似好d

玩開個套有用會心 個期望值追到白斬

二區落三區追住黎轉好型

之前龍擊炮打飛你戈條先型

因為根本呢排就無活動

歷戰王juno話春季出， 呢個係最後一彈大型免費更新

之後就等秋天ice borne

我頭先網上睇咗d教學同配裝
我都唔知有冇留底d爛輝帝王斧

不過d動作幾華麗 今晚學吓玩
擒上去隻怪到爆超必好撚型

條友專篤人屎忽

春季個range都好大下，佢真係有排拖

日本春季你預撚到你5月都仲得

食左好多處

7aGDajPpCnMj

1區落左 眠屬強化1
第二次眠射多8枝箭 著不動衣

留位

今晚有乜玩?

一個人都冇

而家黎

Loop緊好似跑online

踩X 著地衝刺

得屍套王真係無咩動力上線
除左佢d 臭氣痛d 之外都無特別

離開好耐冇玩
宜家52HR 有冇巴打想一齊玩

呢隻已經打到唔想再打，除非有啲特別獎勵

再次10分內好係好撚難

下次試下

第一粒匠豬

攻大

個怪出現硬直delay係房主網絡問題定係我本人問題

好似多數都係開任個個

我冇跳

未過傷貝？

唔會呀 啱啱搭cg kenneth fishball
啱啱9分鐘

delay玩 乜野mood都mo曬

你開幫你過埋

感謝 不過我食飯先 你地刷住先 頭先感謝carry

邊個tk我

想收武救你 收得太慢

岩岩出DMC5快D又整返個聯動活動啦

點會自己打自己

咪出咗但丁劍(充能斧)

963

屍吐王-1
6XHLrLCRMs7a

佢講嘅十分鐘內係solo滅盡龍王呀

舊DMC嘛
可以整多個連動Nero / Vergil

sure

黎緊！
利申 新手

用咩裝打好？耐障好似冇咩用

耐瘴一定要有喎 打屍套王

最簡單就係玩輕弩走位，磨死佢

斬裂？

有瘴氣纏身就斬裂，冇瘴氣纏身就火彈貫2通2，可以慳飛番營地次數

你套太刀可以落無傷玩下

係咪會大力啲 不過我一粒無傷珠

攻7=21攻
無傷3=20
可以用炎妃胸 有無傷2 頭用翻騰龍

佢客製左武器未？

無睇到 熄左機了

想問有冇人玩過 怨恨
前作有冇而個技？

之前都有 用途唔大

983

有呀 整咗吸血

想問如果要吸多D血，係咪要強化？

整左回血就出無傷啦 好抵用

係要客製強化

好等我聽日睇下點砌好

訓先 1001記得開post

1001獵人呢

咁咪要好多粒英雄石？

要睇邊件武器 有啲只可以強化一次

火太刀 客製左吸血係咪ON 9左

而家差唔多40hr 手頭上有兩把太刀 一把恐暴龍
一把滅盡 想問吓目前邊把好用啲

唔戇鳩，玩無傷都要吸血
而且用開吸血其實會想乜都加吸血落去，易打好多

瞓左

推

再推

再再推

再再再推